大家會唔會原諒昔日民主女神淫KAY係今個六月完全對政治毫無表態同作出行動？

原諒KAY，明白佢身不由己，之前佢敢唱雞蛋呢類政治歌已經好有貢獻：正評

不能原諒KAY，歌不對心，大是大非面前選擇畏縮，沉默等於幫兇一樣：負評

目標要明確 唔好浪費人力做啲無意義既野

點解要追住ＫＡＹ嚟咬？

係咪因為佢以前金曲，講出社會問題，且鼓勵大家士氣，就要繼續追殺佢？

定係覺得佢個光環，足以令佢冇ＣＨＩ ＮＡ市場，應該幫手拆佢光環，等佢可以返中蟈做野？

不分化 不篤灰 不割席

得撚閒追擊咩家陣
一日未成功都唔好做多餘嘢啦唔該

點解要迫人表態? 紅衛兵?

How about 達哥？

你邊位？駛閪同你交代呀

好撚煩呀成撚日啄住啲藝人kol有冇表態做乜撚野啫
咁撚得閒諗下自己可以為香港做工啲咩好過啦

其實一直以嚟關心社會嘅只係周博賢

推推

臭ｘ

如果佢真係改變立場, 祝福佢成功

如果佢有日變倫伯先慢慢計

以前ok既

呢幾年真係投晒共

變左節啦

咁達哥呢？
聽聞變節就衰過直接奶共

狙擊達哥先啦, 達哥死左先狙擊第2個都未遲, 達哥都收唔到皮,咪姐係其他人都收唔到皮囉屌

無咩閒情逸致去理佢